[瘋牛繼續]今個星期一定要千升阿！！！

千升千升千升！！！
in牛市股神we trust！！！

燈

大跌

破頂

電動車下星期升過千.............

Tesla跌多一成
大市升

係咪有人叫我

今日實升
我唔信連續咁多日跌
點都要爆返啲熊

日經帶頭升2-3%

面哥都睇升

算啦
麵麵已經出post話升

今日咩日子

黨又點可能比佢跌